雲格有意接手教拜仁

雲格離開阿仙奴之後一直未有新工作，早前富咸找他出山卻被拒絕，但現在拜仁出手情況可能不同。

由於尼高高華今季領軍在德甲表現反覆，他們很想找雲格上任，而這位法國籍名帥已經有意重執教鞭。（）

帶領拜仁大炒阿仙奴

真係落歐霸狙擊阿仙奴

叛徒

富咸當自己咩料呀

德甲第四

雲尼亞里一樣去教李城，唔明咩咩料

賣返d 人去阿狗

拜仁三巨頭
正式變成
拜仁 四 巨頭

拜仁慕雲加！！！

死老野咪磨爛蓆啦

if you can't beat them, join them

反雲狗一解bam就咁撚串